利狗越贏 香港越贏就真

點解香港而加好慘 輸緊 收緊皮？
對比之前嘅溫水煮蛙 畀人DQ都無反應
而加雖然日日好多人被拉 被打 被虐待
但亦越黎越多人開始以行動對抗共產黨
唔再返大陸飲喜茶淘寶買買買
瘋狂撐木土野
波台手足好再話香港輸緊散播負面情緒ok?
專心屌尻死利狗贏幾場就串柒柒好過
利申死利狗

[突發]今晚18區都有野搞

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完